痴哂線,而家連Batman都要係黑人!

真心覺得矯枉過正

你唔撚睇佢地咪得囉，邊睇邊屌，助長佢地

面罩都慳埋

麻煩媽浮同dc po去返玩具台開 thx

Batman > Blackman

blmman

點解唔係亞洲人
係咪歧視亞洲人

草

Batman唔係中國人咩

真正Dark Knight!

遲下變埋女人

地獄

bat???
係咪揶揄歧視中国人

因為細個比黑人嚇親 所以大個為左克復恐懼而決定成為黑人

點解唔係傷殘弱智?
你係咪歧視傷健人士?

講得好！

上年出黎車火魔個蝙蝠俠係女人唔見連登仔屌矯枉過正
宜家畫個黑人角色又衝出黎

其實有出過上海版Batman

Lucius Fox個仔係黑人好正常姐

Nigger

仲嫌唔夠黑咩屌你老味

白人被種族滅絕

兒登仔撚有睇內容情節咩

其實只係Bruce Wayne 係白人
Batman 唔洗係白人

BW 不嬲都搵緊接班人，邊個接班唔係睇血系，係睇使命感。黑人無乜問題。

扺屌就要屌架啦，屌都唔撚柒比咩，佢拍出黎係比人睇既，你唔屌咪助長佢繼續囉

#308251

唔係bruce wayne黎

Fuck nigga

用Dark呢個字都係歧視

唔知頭唔知路都要爭住沖出黎被triggered係網絡共識黎

笑到氣咳

出個男人頭，變性，同性戀既黑人女人
Batwoman先得㗎嘛

五毛 : 有台灣旗 有示威 triggered
兒登仔 : 有黑人/女人做主角 triggered
兒登仔 : 傻鳩大陸五玻璃心

分唔到

陶傑講左好多年，歐美啲左膠好快玩死自己

黑人女人+同性戀無撚敵

咁都好正常啫，
不嬲啲黑人都係冇老豆老母

有，電視劇Batwoman S2 轉黑妹

幾時輪到亞洲人做

影集一早有，仲要係les 嘅

同性戀變性人

黑撚完人未呀 咁撚叻 咪畫番個黑人做主角 然後紅到咪得囉 將啲經典角色做黑人有咩謂

Blackman

African American Knight

點解一定要係男人women lives matter
點解一定要四肢健全disables lives matter

同性戀女黑人，無敵

幾好吖，日頭都可以出嚟儆惡懲奸了

有咩問題？

各位巴絲好似無睇開美漫咁

DC同Marvel不嬲都會定時定候改下主角嘅族裔、性別、甚至年紀, 加啲新意同吸新讀者。有一次Loki變左小朋友

老豆老母俾街邊d力架劫殺

Exact7ly , 好多人都唔係睇開美漫

Batwoman不嬲都有

日日笑支那人玻璃心，但自己一見到黑人女人角色就triggered

接班人點解唔俾返Dick做

BMW唔睇姐
Disney睇丫嘛

力架採棉花算啦

White Panther
Yellow Panther

The Nigga Knight

個面罩唯一突出黎可以睇到個嘴嘅地方都變埋黑色，咁點知個嘴講緊嘢？

中國人係manbat

辱華，明明batman係起源武漢

你自己岐視Dick
永遠格硬將Nightwing地位放係Batman之下。

點解唔係老弱婦孺，歧視老人 婦女

點解唔係傷殘人士，殘疾就要俾人歧視？

點解美國人咁著迷於政治正確 現實中出現一個新納粹又唔知

有冇亞洲超人

marvel真係有共產中国超人
不過無乜好評咁解

佢做Batman之前咪又係做緊Nightwing
有咩問題

應該講緊支那超人入面個Batman

DC自己都有亞洲版justice league

中國蝙蝠人

niggerman

ALM

所以?
出個蝙蝠女俠唔係矯枉過正 而出個黑人蝙蝠俠就係?

最新蝙蝠俠四格漫畫

暫代完就應該做返自己，佢自己係Nightwing

Bman都知Dick有新屋企，交帶佢守Bludhaven而唔係Gotham。

咁同歧視白人有咩分別

有無機會係你著迷於標籤人政治正確
漫畫創作本來就係追求多元 洗唔撚洗全部倒模吸引同一班讀者?
英雄漫畫本來其中一個main theme就係hero can be anybody 一班傻鳩衝出黎屌人政治正確

究竟知唔知政治正確個諷刺位係邊?
就係比d傻鳩屌兩屌之後走去改設定迎合 改到唔make sense
本身文本角色係黑人男性 點知搵個亞洲女性去扮演就叫政治正確啦

社福機構派錢比窮人係咪歧視有錢佬

其實有出過中國人版superman

本身北美既政治正確已經玩得好勁 我唔需要靠張相先知。我只係general咁問點解美國人咁鐘意玩政治正確，唔係單單睇完張相先發現 唔需要太敏感

中國人版

其實batwoman 不嬲都有自己search下
唔好沖出嚟

咁罷睇佢咪得

用開Darkie，唔用Darlie

nigaman

有DareDevil

下面caption有寫

黑豹搵白人做就係歧視

部蝙蝠車係咪偷返黎

嘩眾取寵 如果冇歧視點解要故意搵黑人仲要強調 又唔見搵白人果陣強調white? 愈做得呢d 多愈係岐視

d差佬實會覺得佢d車係偷返黎

愈強調一樣唔尋常既野係正常 只會令人覺得唔尋常

蝙蝠俠同蜘蛛俠都係黑人，咁不如成個漫威嘅英雄同DC果啲都轉晒做黑人啦，班左膠實好開心😃

咁其實咁耐以黎batman都係白人
batwoman又係白人 catwoman又係白人
咪比佢出一個囉
唔好搞到Bruce Wayne變黑人就得

個演員係邊？

就咁叫knight
咩撚野加左就係歧視 標籤！

新一代Ironman - Ironheart 都係黑人女人
雖然原著已經係咁設定
但一下子太多黑人

Asian life not matter

話語霸權

Black batman

黃種人呢？

黑鬼半夜三更係狗屋出現實好快比狗射死

屌笑撚死, 十足十柯南啲真兇

支國人食咗蝙蝠？

blackman

留名等睇黑人美國隊長

黑人無老豆好正常

幾時整個白人版黑豹呀？

食夠一萬隻蝙蝠解鎖特殊技能
蝙蝠俠

咁叫Dark Knight 係咪racist

咁企鵝，雙面人，謎語人毒藤女有冇試過或者機會變成黑人？

介紹返，White Wolf。

又係你隻LOL騰訊狗

我係話，你班仆街個個睇佢DC movie,邊屌邊睇比錢佢賺，佢點怕你呀。
你老尾同班邊屌中共邊用淘寶啲撚樣一尻樣

以後變身唔洗再搽黑對眼，係方便嘅

Future state 係DC就出嘅一個系列，講2050年之後嘅事，Bruce wayne肯定老到繼續做唔到Batman，所以由其他人接位。

上氣

一除頭罩都係黑人

牙摩好波

屌

出左好耐啦...

幾型啊

屌，棚牙白色架嘛

殺死佢老豆既人唔係黑人：
blm
殺死佢老豆既人係黑人：
歧視，對黑人暴力既刻版印象

舞台劇妙麗變黑人遭網民圍攻 羅琳反擊：白癡始終是白癡

Halle Bailey做迪士尼真人版《小魚仙》 非裔黑皮膚惹網民熱議

黑人女演員Lynch公布接任007

Bat Lives Matter

癡撚線

其實第一頁已經有人解釋
懷疑呢個forum啲人真係盲 好撚劣

唔好踢爆班連登仔既井底程度啊

力架好似猿人爭霸戰中的猿人,反侵略文明世界

用返港漫肥良式黑面陰影畫面就FIT晒...

衫都慳返

黑人至上主義

唔得㗎
你用woman會俾人屌
要叫Batliving matter